原來降魔的2.0有深黃手足 我決定今晚要睇tvb了

是日行程：
8am 開zoom睇大陸prof上堂
10am 落樓下中銀㩒錢食黃店早餐
12pm 食住黃店lunch 玩中資LOL
3pm 去買starbuck提神溫書
5pm 溫到有啲累 上淘寶天貓有咩優惠
6pm 去商場和你聲+食黃店
730pm 睇深黃東張西望直落10點
10pm 窗口大叫光復香港 之後繼續睇tvb
1130pm 睇tvb晚間新聞訓練獨立思考+保持憤怒
1200am 睇91porn/打飛機然後訓教

樓主五毛狗
唔好回。

Grad左考Pi霸返個位，深黃做好過深藍做，請之後繼續支持黃色經濟圈

係 你唔做藍絲都會做 依個人血饅頭我食硬

我深黃

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

唔係人血饅頭係支持黃色經濟圈其中一個手段當你搵40K捐返10K/20K（如果你會的話）

點解波台會變成咁

你啱 我一定會啦 街頭 國際 黃圈抗爭 三線缺一不可 我負責黃圈同建制內嗰part

好嬲

我痛改前非咗 依家開始食黃店 難食都唔割

保持憤怒係好事 證明我地香港人仲有得救 加油

負責國際戰線：移民好過

g持

移民即係有錢 捐返幾m比612救一救手足 一人做多步

自信哥午安

大狀黨肯做2工咪得

拉 不解釋

你咁講即係同叫黃店唔使賺錢all煙手足有咩分別 = =

醫護去黃店都有8折啦，要求俾大狀黨免費學生飯啦。不過佢地應該唔忍心同中學生爭飯食，佢地會去食Omakases

律師都要食飯

啱呀 你養佢呀？律師家庭負擔應該好大，同時供緊幾間Townhouse

手足窮學生只可以食m記同吉野家

辛苦啦手足